千其唔好晚晚去新城市呀 佢地損失好大架

你諗下 唔開一個星期 冇幾多錢成個商場